tulli ette Moisa wallitsus, nink kaiwas: et Mihgli Lodos om mõtsa wargose pääl kätte sanu. Se päle moist Koggokonna Kohos Mihgli Lodoselle 50 Kop Mihgli lubbas Moisale 3 päiwa tettä. Mois oli selle ka rahho.
